旺角清埸教學

有冇巴打可以入嚟講下過往14年開始狗係旺角點樣清場 我都係今年先開始接觸社運唔係幾清楚狗嘅佈防

push

Push

10月17日朝早清彌敦道，然後d人又再gather
跟住係12月潮聯禁制令清場